喂dlkh係現貨啊！

見到入面有現貨賣 快搶 唔好俾煌蟲搶哂！

P牌仔開po宣傳？

睇到有現貨 即刻俾ching們補一補

呢到集中討論最快現貨來源，集合大家力量，搶贏班煌狗

嘩好多貨吖

死啦樓主唔記得加密添！

又冇口罩